謝偉俊議員：香港在政治上不是一個獨立的體系，我們永遠不能自己選擇民主

第6793頁

就係主題果句？

我們是奴隸 不能選擇主人

佢講緊自己同白小姐嘅關係？

選唔選擇睇你自己......好明顯佢自己選擇放棄.....

起來 不願做奴隸的人們

其實佢呢句即係話只有獨立，先可以有民主